成日話香港人好善忘

睇嚟今年發生嘅事 無返十年都唔會忘記

佔中我到而家都記得好清楚